[{"question": "https://www.zhihu.com/question/63944186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63944186/answer/218381808", "content": "\n\u8003\u53e4\u4e0e\u76d7\u5893\u7684\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265834972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265834972/answer/303598709", "content": "\n\u804a\u4e00\u804a\u4f60\u7684\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31374351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31374351/answer/108983196", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f5c\u4e3a\u5b89\u7406\u4f1a\u4e94\u5e38\u4e4b\u4e00\uff0c\u5728\u5916\u4ea4\u7b56\u7565\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u76f8\u5bf9\u5f3a\u786c\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/304632501", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59408786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59408786/answer/303922795", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u4e2a\u8d85\u53ef\u7231\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/304468753", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264494016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264494016/answer/285277856", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u4eba\u9ed1 (hack) \u652f\u4ed8\u5b9d\uff0c\u662f\u6280\u672f\u95ee\u9898\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266009288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266009288/answer/304841125", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5185\u5730\u5973\u751f\u79f0\u5728\u9999\u6e2f\u673a\u573a\u88ab\u9a82\u5a18\u6cfc\u7ca5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/304946647", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266200462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266200462/answer/304882900", "content": "\n\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u662f\u4e0d\u662f\u5230\u4e86\u300e\u5927\u800c\u4e0d\u80fd\u5012\u300f\u7684\u7a0b\u5ea6\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304985760", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/304485386", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/304822788", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263659726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263659726/answer/304242999", "content": "\n\u8fc7\u5206\u52e4\u4fed\u8282\u7ea6\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u591a\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/304584441", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266200462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266200462/answer/304711968", "content": "\n\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u662f\u4e0d\u662f\u5230\u4e86\u300e\u5927\u800c\u4e0d\u80fd\u5012\u300f\u7684\u7a0b\u5ea6\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26650440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26650440/answer/303029359", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u957f\u7684\u5f88\u5e05\u7684\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67267684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67267684/answer/304357035", "content": "\n\u4f60\u7528\u624b\u673a\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6ee1\u610f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35100136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35100136/answer/304836036", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26023824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26023824/answer/304472559", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb\u674e\u5b89\u7684\u300a\u8272\u6212\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265213370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265213370/answer/304766569", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u4f24\u4e86\u5b69\u5b50\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20024970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20024970/answer/304869852", "content": "\n\u5bf9\u4f60\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\u5e2e\u52a9\u6700\u5927\u7684\u4e60\u60ef\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5b83\u662f\u5982\u4f55\u5e2e\u52a9\u4f60\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266048311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266048311/answer/304453031", "content": "\n\u5370\u8c61\u4e2d\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u3001\u7535\u89c6\u5267\u6700\u5931\u671b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265965273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265965273/answer/304450474", "content": "\n\u4f60\u5728\u9152\u5e97\u505a\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50084453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50084453/answer/304418630", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u8ba9\u4eba\u5c34\u5c2c\u5230\u8138\u9178\u7684\u7535\u5f71\u6216\u7535\u89c6\u5267\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/304443087", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19665360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19665360/answer/304043624", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u5973\u4eba\u4e0d\u5750\u6708\u5b50\uff0c\u4e2d\u56fd\u5973\u4eba\u5fc5\u987b\u5750\u6708\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27353387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27353387/answer/304406709", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5fae\u4f46\u662f\u9ad8\u6548\u6709\u7528\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304955977", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/304649741", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60606093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60606093/answer/290052025", "content": "\n\u4e1c\u5317\u4eba\u4e0e\u5c71\u4e1c\u4eba\u8c01\u7684\u5b98\u672c\u4f4d\u601d\u60f3\u66f4\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266048311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266048311/answer/304723792", "content": "\n\u5370\u8c61\u4e2d\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u3001\u7535\u89c6\u5267\u6700\u5931\u671b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304386183", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265106969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265106969/answer/305015570", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u5b50\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u300c\u4e0d\u8db328\u5c81\u5e74\u8f7b\u6559\u6388\u5218\u660e\u4fa6\u5373\u5c06\u5f53\u9009\u526f\u9662\u957f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39281916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39281916/answer/304678265", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u79d1\u5b66\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25106944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25106944/answer/304071983", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u670b\u53cb\u5708\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u6216\u505a\u6cd5\u663e\u5f97\u7279\u522blow?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266048311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266048311/answer/304421446", "content": "\n\u5370\u8c61\u4e2d\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u3001\u7535\u89c6\u5267\u6700\u5931\u671b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265646116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265646116/answer/304112814", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u81ea\u4ee5\u4e3a\u5f88\u61c2\u4f60\u7684\u5174\u8da3\u5708\u7684\u4eba\u505a\u8fc7\u7684\u4ee4\u4f60\u4e0d\u9002\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265814191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265814191/answer/304515619", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u53cd\u6b63\u534e\u88d4\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57722685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57722685/answer/304810162", "content": "\n\u5728\u5b66\u6821\u7a7f JK \u5236\u670d\u5374\u88ab\u4eba\u8bf4\u9a9a\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20431221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20431221/answer/304285816", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u7cbe\u5f69\u7684\u8425\u9500\u6848\u4f8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/303992988", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266010668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266010668/answer/303268411", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u7528\u5f39\u5e55\u5e26\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5927\u8282\u594f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266119098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266119098/answer/303348293", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u946b\u53d1\u89c6\u9891\u7eaa\u5ff5\u6c5f\u6b4c\uff0c\u6c5f\u6bcd\u75db\u65a5\uff1f\u540e\u5218\u946b\u53c8\u53d1\u51fa\u548c\u6c5f\u6bcd\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\uff0c\u63d0\u5230\u6c5f\u6b4c\u4e0e\u5979\u6709\u7279\u6b8a\u611f\u60c5\u548c\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266119098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266119098/answer/303674753", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u946b\u53d1\u89c6\u9891\u7eaa\u5ff5\u6c5f\u6b4c\uff0c\u6c5f\u6bcd\u75db\u65a5\uff1f\u540e\u5218\u946b\u53c8\u53d1\u51fa\u548c\u6c5f\u6bcd\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\uff0c\u63d0\u5230\u6c5f\u6b4c\u4e0e\u5979\u6709\u7279\u6b8a\u611f\u60c5\u548c\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304207657", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63664305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63664305/answer/303163301", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5b9e\u884c\u5f3a\u5236\u751f\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/304322096", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22785213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22785213/answer/304371861", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7ecf\u5386\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5dee\u70b9\u6b7b\u4ea1\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35700938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35700938/answer/303975449", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u7530\u7b2c\u5341\u4ee3\u601d\u57df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63949748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63949748/answer/304424800", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\uff0820170815\uff09\u53f0\u6e7e\u5927\u505c\u7535\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/303850695", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266010668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266010668/answer/303121517", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u7528\u5f39\u5e55\u5e26\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5927\u8282\u594f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265910260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265910260/answer/303885078", "content": "\n\u4e0a\u5e1d\u53ef\u80fd\u9020\u51fa\u4e00\u4e2a\u5b83\u642c\u4e0d\u52a8\u7684\u77f3\u5934\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66617045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66617045/answer/280795407", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u4eba\u4eec\u5bf9\u4e8elo\u5708\u4e2d\u6bd4\u8f83\u4e0d\u597d\u7684\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u4e00\u822c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23766496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23766496/answer/301861928", "content": "\n\u4e00\u4f4d\u5916\u4ea4\u5b98\u5458\u8bf4\u300c\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u5904\u4e8e\u5c34\u5c2c\u5883\u5730\uff0c\u56fd\u4eba\u8ba4\u4e3a\u5916\u4ea4\u8f6f\u5f31\uff0c\u56fd\u5916\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u5f3a\u786c\u300d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8fd9\u79cd\u5dee\u5f02\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265770568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265770568/answer/300333937", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 GAI \u5728\u300a\u6b4c\u624b 2018\u300b\u4e2d\u88ab\u9000\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120382/answer/291975077", "content": "\n\u5047\u5982\u5728\u5730\u7403\u5916\u53d1\u73b0\u4e86\u4e00\u9897\u5bcc\u91d1\u884c\u661f\uff08\u91d1\u542b\u91cf\u4e3a\u5730\u7403\u4e07\u500d\u4ee5\u4e0a\uff09\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5bfc\u81f4\u91d1\u4ef7\u66b4\u8dcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/290173191", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264546804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264546804/answer/286992257", "content": "\n\u5728\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u7a7f\u7740JK\u5236\u670d\u3001\u6d1b\u4e3d\u5854\u3001\u6c49\u670d\u7684\u4eba\u7c7b\u65f6\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264422252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264422252/answer/280739839", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6c11\u5de5\u3001\u5efa\u7b51\u5de5\u4e00\u76f4\u5728\u52b3\u52a8\uff0c\u5374\u6ca1\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u8eab\u6750\u5f88\u68d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22792787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22792787/answer/138620519", "content": "\n\u76d1\u72f1\u91cc\u7684\u5371\u9669\u91cd\u5211\u72af\u771f\u7684\u5982\u5f71\u89c6\u91cc\u90a3\u4e48\u53ef\u6015\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304660383", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65419809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65419809/answer/231499357", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5a92\u4f53\u4ee5\u53ca\u51fa\u7248\u793e\u52a0\u7ed9\u65e5\u672c\u7684\u9053\u5fb7\u5149\u73af\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304563340", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264236078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264236078/answer/298509201", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u5168\u5bbf\u820d\u4eba\u7b11\u5230\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52138990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52138990/answer/304621183", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6367\u8179\u7684\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304461703", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264236078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264236078/answer/290683247", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u5168\u5bbf\u820d\u4eba\u7b11\u5230\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266048311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266048311/answer/304770060", "content": "\n\u5370\u8c61\u4e2d\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u3001\u7535\u89c6\u5267\u6700\u5931\u671b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265693914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265693914/answer/297787228", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c34\u7684\u5bc6\u5ea6\u521a\u597d\u662f 1.0\u00d710\u00b3 \u5343\u514b/\u7c73\u00b3\uff1f\u5b83\u662f\u600e\u4e48\u89c4\u5b9a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266191546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266191546/answer/304440770", "content": "\n\u4f60\u7684\u57ce\u5e02\u4e0b\u96ea\u4e86\u5417\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u96ea\u5929\u53ef\u4ee5\u505a\u7684\u6709\u8da3\u4e8b\u60c5\u6216\u8005\u96ea\u666f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266217889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266217889/answer/304658893", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u5728\u9999\u6e2f\u4e2d\u6587\u5927\u5b66\u6df1\u5733\u54c1\u9152\u4f1a\u4e2d\u5bf9\u4e3b\u529e\u65b9\u7684\u4e0d\u5c0a\u91cd\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/302609764", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304648249", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30241216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30241216/answer/304799633", "content": "\n\u505a\u4e00\u4e2a\u725b\u903c\u54c4\u54c4\u800c\u6df1\u85cf\u4e0d\u9732\u7684\u4eba\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/304209159", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266216579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266216579/answer/304651647", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u8f70\u70b8\u673a\u7528\u8fc7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50757058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50757058/answer/304705376", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u4eec\u8ba4\u4e3a\u53ea\u5b58\u5728\u4e8e\u4f20\u8bf4\u4e2d\uff0c\u540e\u6765\u5374\u88ab\u8bc1\u660e\u771f\u7684\u5b58\u5728\u7684\u4e8b\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266146159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266146159/answer/303963879", "content": "\n\u666e\u534e\u6c38\u9053\u7537\u5973\u7ecf\u7406\u5728\u4f1a\u8bae\u5ba4\u300c\u556a\u556a\u556a\u300d\u7684\u4f20\u95fb\u5c5e\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304246324", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67330244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67330244/answer/304289129", "content": "\n\u9ad8\u6821\u8001\u5e08\u6536\u5165\u4e0d\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u6279\u6d77\u5f52\u5374\u4f1a\u5f88\u52aa\u529b\u6210\u4e3a\u9ad8\u6821\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266146159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266146159/answer/304313287", "content": "\n\u666e\u534e\u6c38\u9053\u7537\u5973\u7ecf\u7406\u5728\u4f1a\u8bae\u5ba4\u300c\u556a\u556a\u556a\u300d\u7684\u4f20\u95fb\u5c5e\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265831377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265831377/answer/301091994", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u9738\u5360\u8367\u5c4f\u7684\u300a\u559c\u7f8a\u7f8a\u4e0e\u7070\u592a\u72fc\u300b\u4e3a\u4f55\u4eff\u4f5b\u5728\u4e00\u591c\u95f4\u6d88\u5931\u4e86\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38152193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38152193/answer/75863862", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u523b\u610f\u5220\u51cf\u7684\u300c\u540d\u4eba\u540d\u8a00\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265656886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265656886/answer/300073624", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u5c0f\u7c73\u516c\u53f8\u6700\u70c2\u7684\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46937432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46937432/answer/258284069", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u8eab\u4e0a\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u5176\u4ed6\u52a8\u7269\u8fdb\u5316\u7684\u6b8b\u4f59\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265510498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265510498/answer/297593764", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u95e8\u5411\u9ad8\u667a\u5546\u4eba\u58eb\u6536\u7684\u667a\u5546\u7a0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/235249731", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33732905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33732905/answer/283023222", "content": "\n\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u4f46\u662f\u8eab\u6750\u5dee\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26225856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26225856/answer/46523677", "content": "\n\u548c\u6210\u719f\u5973\u4eba\u8c08\u604b\u7231\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304435098", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265965273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265965273/answer/302054865", "content": "\n\u4f60\u5728\u9152\u5e97\u505a\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266097616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266097616/answer/304517464", "content": "\n\u6d77\u6d0b\u91cc\u6700\u5371\u9669\u7684\u52a8\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265613940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265613940/answer/296480231", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6b4c\u624b\u300b\u4e0d\u8bf7\u5468\u6770\u4f26\uff0c\u9648\u5955\u8fc5\uff0c\u738b\u83f2\uff0c\u5f20\u5b66\u53cb\uff0c\u5b59\u71d5\u59ff\uff0c\u6881\u9759\u8339\uff0c\u738b\u529b\u5b8f\uff0c\u6797\u4fca\u6770\u7b49\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58508318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58508318/answer/304353401", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u7ed3\u675f\u9ad8\u8003\u7684\u51c6\u5927\u4e00\u65b0\u751f\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\u6216\u8005\u5efa\u8bae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20627581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20627581/answer/304528414", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u7f8e\u7684\u5973\u6027\u7167\u7247\u662f\u54ea\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266048311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266048311/answer/304460689", "content": "\n\u5370\u8c61\u4e2d\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u3001\u7535\u89c6\u5267\u6700\u5931\u671b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265774754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265774754/answer/298325106", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u4eba\u6389\u5165\u718a\u732b\u5708\u5185\u4e14\u9a6c\u4e0a\u6709\u53d7\u4f24\u7684\u5371\u9669\uff0c\u662f\u5426\u4f1a\u51fb\u6bd9\u718a\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266048311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266048311/answer/304416622", "content": "\n\u5370\u8c61\u4e2d\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u3001\u7535\u89c6\u5267\u6700\u5931\u671b?\n"}]